單打來講，Melo定Paul Pierce

Melo pull up同起手快
PP draw foul 同step back

個人喜好就PP

Melo

奥運之神melo

兩個都教科書級別
兩個都識用身型去進攻 好有技巧
題外話
Melo近年多射long2 少剷（雖然佢無明星哨）
三分又未到頂級 呢個年代進攻會唔會好蝕

金塊melo

Melo最勁係打off-ball

好似melo 好d ,不過pp 有介指

hoodie melo

以為轉到隊 鄧佢開心...點知都係得個吉

pp啦，夠clutch

Melo背籃好d 不過面框就Paul pierce

真理

占士

1 vs 0